Mõtsawallitsusse kaibuse päle, et Jurri Kohl nink Mert Eller mõlemba käts Palgi Kerrawerre mõtsast olliwa warrastanu nink tahtnu Liina ärra müwwa, mes need nimmetad mehhed ka mitte ärra ei salga.
Moisteti: Et Jurri Kohl nink Mert Eller päab eggaüts 2 Palgide eest 2 R. 32 Kop. maksma.
Mert Uus +++
Juhan Märks​​​​​​​ +++
Andres Türna +++
​​​​​​​​​​​
